邊條蛋散話美國隊長死架！！！

你呃人

DC狗

唔係thanos死左咩？

吾係全個宇宙D人死晒咩

下一集就係